
                      Uno de los mejores guiones que se haya podido apreciar en el séptimo arte tratando una gran reflexión sobre lo qué es la religión y el peso que tiene en la sociedad. Destaco esta cita que se dice en la película: Dios no creó al hombre, el hombre creó a Dios. Aunque la temática del film pueda parecer que posea aburrimiento o pesadez, Stanley Kramer logra alejarse de esos términos para hacer una gran película. Spencer Tracy hace una buena interpretación considerándose como el mejor desempeño dentro de la película obtando, incluso, al Óscar. Pero a mi me pareció un personaje más icónico y perfectamente desarrollado el de Fredric March. Eso sí, ambos actores, siempre están espléndidos.
        
            